新車 mazda 6 vs BMW 320i GT

小弟24 歲，呢兩部車都做緊promotion, 兩部都16年製，想問下巴絲們意見

Mazda 6 2.5 R-Grade
車價 260k
隻soul red 好靚，外型又sporty, 配19吋合金鈴，音響好。但缺點係FF 同鋼水差（？）

BMW 320i GT Executive
車價 400k
歐洲車，鋼水好，外型都ok 型又高貴d, FR, 但得17吋鈴，同埋聽人講玩bmw 唔上直6 好似好笨柒

呢部係我第二部車，岩岩操完車順利畢業
假日車，比著巴打們會點揀？

叻仔 wow, 24 歲有本事考慮拎 40k 出架假日車

你當我兩部都買得起，唔係靠屋企，唔係想show off 只係無人問 , 幫下我啦巴打

響連登車台講鋼水

對唔住 , 上左車台無耐，一直無留意開

一定係 Mazda 6 Diesel R Grade
絕版柴油完勝
鋼水唔使擔心
萬事得新車用好多高拉力鋼

上連登一定個個推mazda6

40k 頂配ma6 完勝 入門無option 320

比我一定買bmw
鐘意揸車嘅一定鐘意揸FR

樓主有冇諗過二手bmw4系?

前驅車後排中間冇個軸，後排會舒服好多
而且呢啲車又唔係大馬力，前驅後驅根本冇分別

拿, 我就覺得bmw 個sportback好唔掂, 一係買返sedan

渣車又可以渣女

齋講空間既一定係320i gt

我部mazda垃圾車渣左幾年都仲正常

唔該各位巴打
我諗我第二部車都係揀 Mazda 6, 過多幾年先加入bmw 行列

因為budget 400k 到，覺得3系唔買直6 同m package 好似差咁d 咁。同埋我唔考慮二手啦，下一架都會考慮bmw 4系，好型

另外想問下而家得返 R-Grade, GVC, GVC i-Plus, Diesel, 巴打們點揀？R grade 同 GVC , Diesel版價錢都差幾遠，值唔值？會係假日車

假日車唔洗diesel

320買黎做乜春

如果我對於佢個新科技GVC 無乜性趣 , 係咪買R grade 就夠，慳返8 萬

知道啦 , 下架買 4 or 5系

如果你唔使 blind spot senor之類既安全設備，R Grade 就夠

假日車買 Diesel 油錢省唔返車價

i Plus 主動安全系統都有需要
不過要加八萬就唔值
所以都係 R grade 啦
套 Bose 已經夠好 J

柴油二手價硬
買黎保值
放岀去都無咁肉痛

自己玩我覺得M6正好多, 你個差價都可以比你再執下架車

但如果想呃下蝦條, 都係要靠個Logo

比我簡一定係m6

唔該咁多位巴打，上左咁耐x登只信巴打眼光，weekends 去睇睇